有冇人同我一樣有顆好想報效朝廷嘅心

最尾個三張係乜水？

係咪學識咗摺被就可以？

摺被你都搞得掂嘅話，
塵世間已經無咩係你殺唔死嘅

屌，以為講做正苦工

由細到大都唔鍾意摺被，不了